另一半有情緒病，好攰，我應該點做好

我同佢拍左一年半
一開始我唔知佢有情緒病，係佢發作左第一次我先知。
佢既情緒好難估計，今日會傾下次去邊玩，一齊做咩
突然聽日就話唔見，話我煩
每當佢發作既時候就會收埋自己，連我都唔理，唔會肯同我講咩事，又會亂諗野覺得我對佢唔好。
每次發作既時間，我都會係後面stock佢，擔心佢。
我知佢有病都唔想，所以我從來都冇發佢脾氣，怪佢，因為我知點佢唔係真心。
但每當一次，我就趁黎趁麻木，趁黎趁攰。
我唔知可以頂到幾時。。。
我可以點做。。。

sorry for 1999

分手

唔好放棄佢 佢真係唔想咁對你架
好好同佢講下 叫佢注意下
唔好一黎就分手...

不要暗戀

叫佢keep 住食藥

好認真…
帶佢睇醫生啦
唔係就分手
情緒病好難搞

真係唔想

我仲好愛佢。。。從來都冇講過分手，點都係忍落去

鍾意佢就以後都要接受
唔鍾意就快啲分手

Bring her see doctor

呢d人通常第日都冇乜用，扔落海餵魚好過

平常心
你上心對佢個病都無幫助

所以我都會表現到is ok咁

冇同佢嘈過，淨係俾佢知道會我係佢身邊

趁佢正常既時候，同佢認真傾下。
如果需要睇專科醫生，絕對要去，唔好怕，唔好睇政府。
血清素會幫到佢情緒平穩。

佢無問唔好比d批判性說話佢
做佢最好的聆聽者
不過真係睇醫生

我冇俾過任何說話佢聽

但佢又唔肯講，任何人都唔講

淨係會自閉

話就話知佢唔係有心

但真係好hurt。。。

帶佢去睇醫生啦 陣間搞到你自己都有情緒病

你同你條女都讀緊書？

做緊野

我覺得我差唔多

Lm

個問題係長期陪住一個黑口黑面嘅人
其實承受好大壓力

變相承受兩個人嘅情緒

我好願意聽佢講，俾佢做出氣袋，但佢唔肯，連見都唔見

我只可以係後面亂諗野